焗撚到仆街，有無人同我一樣放棄唔撚戴口罩

係，啱啱醫院好翻出嚟，我都廢事戴了，周圍咳啲人自然避開你

我都唔戴
啱啱喺隔離營出黎
有抗體啦！ 怕咩有事

唔戴啦
想入去北潭涌賭錢

好多人只係扮戴
戴鬆啲
開幾個細窿通氣用